### Return

### Горячие Клавишы Windows
* `win + R` - Открытие окна, Выполнить "имя команды"
* `win + E` - File Explorer
* `win + D` - Свернёт все окна и перейдёт на рабочии стол или наоборот, открывает последию.
* `win + A` - Открытие центра уведомлений.
* `win + M` - 
* `win + L` - Блокировка экрана компьютера или смена учетной записи.
* `win + alt + D` - Календарь. Отображение и скрытие даты
* `shift + insert` - Аналог ctrl + v.
* `win + S` - Открытие окна поиска
* `Win + shift + s` - Создание снимка части экрана.
* `Win + T` - Циклическое переключение между приложениями на панели задач.
* `Win + X` - 
* `win + .` emodji

### Links :
* [Microsoft](https://support.microsoft.com/ru-ru/windows/%D1%81%D0%BE%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F-%D0%BA%D0%BB%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%88-%D0%B2-windows-dcc61a57-8ff0-cffe-9796-cb9706c75eec)


